兩點幾喺維園到而加都未開始行

傳聞話好多人中間插入所以無得行
睇新聞啲圖sogo嗰邊都塞死未有得行
但又有人話行完返咗屋企
咁究竟塞喺咩位？

警察呃9你啫

靜候,等待

因為人太多

遊行示威不嬲辛苦，阻你兩阻就唔出，咁其實你都只係得咁多

屌你老母呀 做人究辛苦
返入你老母個肚到啦

人太多，但一定要行，龍尾幾時完好緊要

屌你老母咁多三毛

冇呀 今日冇龍尾呀
除非條友出黎話 唔修例
唔係條龍一直都係度呀

啱呀 快d返去幫你老母執骨

驟眼睇應該未到七點零鐘就完

屌你老母
你世世代代都要做蝗呀

3點幾係sogo架入咗

5:25開始行
行完返咗屋企啦

各位加油